究竟拜登玩幻幻的片出先，定係范冰冰流出片出先？

講左幾日都係有錢佬叫雞+疑似吸毒+大 J ，有冇確實證據？

一日未見到幻幻
一日都冇野好討論

真，有錢佬叫雞+疑似吸毒其實唔係咩大問題，大把明星都有做啦，反而 CP 先係大單野，但講左咁耐都冇料到

CP拎出嚟 邊個睇過download過都要坐監

通敵有晒人証，班民主黨狗又扮睇唔到
借頭借路轉移視線去叫雞吸毒到

是但搵條友出來做證人就當係？起碼都有文件/銀行證據啦？

流浮山刀手斬鳩你老母先

BREAKING: The FBI has an active criminal investigation into the Biden family and their business associates that is focused on money laundering.

2019年查緊啦，查左 1年都冇料到

睇下點囉，民主黨走狗

唔怪得查唔到啦，因為fbi入面都充滿走狗

FBI局長都比人查緊，民主黨敗登奧巴鹿還會遠嗎

breaking news 到連 fox 都冇報，好心睇少啲大紀元 KOL 新聞啦

拜登一路屌幼幼一路奶冰冰嘅片